咁嘅人都有 簡直係禽獸

啱啱食老麥，隔夜有條好串嘅女（！？），著到TB菲傭咁，同應該係佢老豆嘅人講佢學校選舉學生會內閣嘅事。

一開始你乜在意，但突然聽到佢講：“選學生會梗係搵個口才好，易說服學生嘅。” 我個心當場離一離，乜學生會唔係應該搵個以同學利益為優先最合理咩，點解時下嘅人寧願搵個玩語言藝術，都唔搵個以民為本嘅。

就係因為咁，依家啲高官/議員先可以靠語言藝術氹你班港豬投票選佢，講兩句好聽說話，派少少蛇齋餅糉，微不足道嘅交通律貼，你班友就打曬飛機當個班自己淨係諗住搏上位嘅人係你救命恩人，而忽略左班真心想為市民好嘅人，香港依家未收皮都真係劏雞還神。

吓?